有冇巴打知陳梓維去咗邊

我住佐敦南 新年嗰排都仲見到下佢葡頭 依家真係影都未見過

晚晚屌女屌到腳軟

區議員有撚用咩
做成石像俾你日日見好冇？

唔信
佢條女未屌
淨係見都經已腳軟喇

喺你老母張床度了解緊佢點解要推自己個弱智仔去做五毛

黃營嘅污點

日鳩日比人笑

自己弱智仲要忌才

佐敦南區陳梓維議員辦事處
6月4日 15:06 ·
中共無視香港法律體制在港強制推行國安法，嚴重破壞一國兩制。正式向全世界發出否認中英聯合聲明的訊號，進一步證明中國是一個獨裁及不守信用的國家。

為此，梓維在昨日開設反對國安法的街站，透過傳單令更多香港人了解什麼是國安法及其負面影響。

佐敦南區陳梓維議員辦事處
6月1日 10:54 ·
節日慶典活動統籌委員會第一次會議

佐敦南區陳梓維議員辦事處曾在直播。
5月31日 19:31 ·
到底831真相何時還原？
太子現場

佐敦南區陳梓維議員辦事處曾在直播。
5月27日 22:19 ·
旺角即時現場情況

佐敦南區陳梓維議員辦事處曾在直播。
5月27日 14:13 ·
港島區 實時現場

佐敦南區陳梓維議員辦事處
5月27日 09:49 ·
如有需要，辦事處可緊急給予被捕家屬休息。並且歡迎各位同路人pm被捕情況，我們會盡力協助跟進。

佐敦南區陳梓維議員辦事處
5月25日 10:53 ·
參觀西九文化區

佐敦南區陳梓維議員辦事處
5月20日 13:10 ·
今晨佐敦道與柯士甸道爆淡水水管，經現場視察及瞭解，搶修後暫時停止漏水。

佐敦南區陳梓維議員辦事處曾在直播。
5月19日 14:19 ·
地區設施管理委員會第二次會議

每個月袋三皮幾袋到2023, 關人了

陳梓維議員辦事處
佐敦白加士街柏嘉商業中心1401
+852 2395 6099/2395 6966
twc10301314@gmail.com

佢低調d好過啦。

推

樓主pin

你留意下佢fb咪知
又唔係無更新

民主制度就係可以vote him out
做得唔好自然收皮

pin乜鬼
你估區議員24小時喺條街到咩
人地fb又唔去望
樓主擺明無嘢講搵嘢黎講

樓豬：

藍營嘅污點就真

你諗下輸比佢果個仲點見人

恥笑樓主 同#2 #3 五毛開始

點解咁講

樓主呢

睇怕要潛落水搵淨係識蝦低調毒撚

文匯報總編輯葉傲冬啲𡃁掛

幾靚女，如果單身我實去馬